尋人

其家人同fb Post主無 acc
代為出post 幫手留意搵人

（我希望只係炒車 但麻煩大家幫手搵左先）

聯絡方法問緊post主